【必勝】美國政府收到疑含蓖麻毒素郵件 傳收件人包括特朗普及馬蒂斯

美國國防部五角大樓近日收到最少兩封郵件，懷疑含有可致命的蓖麻毒素。另外一封可疑郵件就寄給總統特朗普。郵件已經交由聯邦調查局作進一步分析。

外電報道，寄給特朗普的郵件並非在白宮截獲，但無披露詳情，白宮亦無作回應。

國防部發言人表示，檢驗中心星期一截獲至少兩封可疑郵件，收件人分別是國防部長馬蒂斯和美國海軍作戰部長理查森，而郵件對於國防部人員並無威脅。

Mr. White

邊會係本人收信
咁撚多人過濾完先比佢 到手上係copy版本

強國人

難分真與假

係咁敏感時刻做 假設真係成功毒殺 眾矢之的會係？

但一定係唔會成功 咁又比人借機搞鳩你

咁點解要咁做

入落中國數啦, 反正中國有做無做都唔會認, 中國屈得人多, 係時候屈返佢

jesse

放暗器？
真係沒有最低 只有更低